[League of Legends][267] 習近平死全家

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

***此信息已被屏蔽***

利物音

利威爾利狗

25巨

占占占人

月

樓主粒粒利狗

唔同弱智狗s做愛

19890604

我利

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

米屈

飲飽吃醉是容易極的快樂

利威爾

想睇海

團長

想劇透漫畫

追緊漫畫了

識d野 漫畫跟住d劇情仲精彩

但係冇團長

讯息已删除

溫馨提示系統維護至6月6日

想同利迷們租巴士係彌敦道大肆慶祝

咪屈 樓主先系

魚拉突

估唔到利物浦咁快就開始收皮

攻擊 開始

憤怒未 咆哮未 戰鬥未

想跟團長自殺

漫畫艾倫子都5知做乜

是日靚午餐 意大利西西里式雞扒漢堡包 配 青醬文里汁 拼 香燒甘荀南瓜椰菜花沙律

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鳩白係咪戰士

重睇啦

雞之巨人

想返故鄉

大陸?

戰士話想返故鄉

突襲la

典解團長咁型

[League of Legends][268]巨人漫畫劇情瘋狂討論區

想復活團長
三笠死臭G

3笠係艾倫私家g

艾倫咁樣話3粒 好賤牙

Neverpool Neverpool Neverpool
利物浦第6個歐聯冠軍

点

....

Why攻擊主席😣

槍

我利我自豪

樓主利狗

(´◓Д◔`)

^_^

灰哥開坦克

pccw ping 數88 係唔係正常 好耐冇玩

時屎咩

係

去維園

爆賢勝己

爆腎愛力

已經沒事了，要問為什麼？因為我來了！

習習吸自己友能力補血

你依加係戰士定士兵

戰士長vs兵長

待 我 相 信 愛 是 承 受 便 找 你 😐

代巨人

你地係玩台服定美服定係乜？

利物浦

[League of Legends][267] 習近平死全家

即係英服

腎, 有小花, 快入

sosad我之前個ac好似喺北美同日本…

美台日都有啲
冇玩仲多

腎

臀

臂

文音以後仲點番大陸屌女

力狗黎

巨袋賢

"达"

cnmb

达哥正仆街

訓左沒睇 達哥表態未

搵食牙

無謂令達哥難做啦

达哥

從來未試過咁清新、脫俗既感覺，牛肉既鮮、瀨尿蝦既甜，溝埋一齊既味道，居然比老鼠斑有過之而無不及，甚至比我既初戀更加詩情畫意，所謂「舉頭望明月，低頭思故鄉」，好詩、好詩。

巨

我地反緊叫"達"既員工咋wor

屌個老細做乜 佢有自由奶共架WOR
佢要奶共咪奶囉
但呀达哥又要奶又要唔認 好撚肉酸

达哥好野

差啲上左cry屎當

都幾好玩
再加上有對比 人地伍公子都敢講野
你达哥以前都敢講 而加又唔敢
比人屌好出奇咩

見講野咁ON9都已經知係冰個！！！

系
得文識先中計

得你先咁愛達

一邊喝喜茶一邊睇達哥簡直就牛b死了

系

戰士長

團長 兵長

米5巨人

去fish了88

🎣

🐟

完 了 吧 如 無 意 外 😣

早上好

腎入

Fish圖

大鄉里入屯門 成街講煲冬瓜既

去公園俾貼士歌妓係咪

做力狗

你最愛

ε-(´∀｀; )

見唔見🐂

去屯門洗唔洗過關

出閘有人check宇宙通行證 好彩有帶

要簽証

有宇宙通行證

組團

我要飯盒夠

經營日式放題料理的大喜屋集團亦向聯交所提交主板上市申請。據初步上市文件，公司去年收入8.39億港元，按年增17.6%；純利9,221萬元，颷1.5倍。

我大nb

他是超大型巨人

7巨259

why

.

俾世人睇下第二季幾咁邪惡

你邪惡d

is

動朋手足

飯盒

98食開屎

屌你老母呀

牙電

98特殊個體

樓主利迷

打左比黃小姐了

你還是出「電王」比較安全一點

G持修例

7巨好撚25

25之鬼唔係浪得虛名

當日反IG手足已經擇哂名

國人666

河南省鄭州一名女子深夜返家突然有小偷，靈機一動拿繩子綁住小偷，單身已久的她覺得該男長得不錯，就藉著酒意強行和他發生關係；男子覺得受到奇恥大辱報警。網友事後紛紛為男子鳴不平，「估計這女的是女版張飛。」

又25

98 g

冰有

7巨咁撚25都有= =

game唔on 25到==

中國奧運

达哥係中國人呀hi

虎係中國人

빠빠빠

背包醬

7巨人

力

善心打破0負皮

想問下LOL仲有冇人玩?

6CM

你係返工狗

見到仲有人記得我

又勁又唔肥

打槍未

有無女介紹

過多2年結婚啦我 仲介紹

少打左好多機 開始步入人生之路

你年年都咁講

真係打少左好多機 點解你地唔信我

介紹定啲姊妹

嘩..佢D姊妹入面 除左我條女 全部都豬撚到 真係食埋我果份

想食

牙朗CLS

賢狗好沒

咁樣爆我9.5細

牙電死左去邊

去左睇牙朗

點解你個主席咁傻西 阿朗都放

樓主老母咁肉酸

米尾

唔係講緊佩狗好肉酸

我就是電王

呢個珍

牙朗有hat trick
豬得抵

好沒

我豬左9.5 角細 可唔可以比返D錢我==

你大把==

賢好沒

11.5s 12.5s

主盤12.5S
好沒

咁都要爆我= =

好彩中左瑞士第二球回血

文識又中

你都中啦

見到半7嗰下賴屎

[突發] TVB 高薪聘請技術員!!!!!!!

90分鐘爆我 狗到

今晚荷蘭買一千萬

荷蘭叻

荷蘭輸左幫你含

同路GUN

這 夕 照 迷 到 海 港 😗

Your lips my lips, apocalypse

英撚強陣

呀你加傾加脆皮3個

GUN

wac

5la

波po屌鬼最好睇

🍊 邊有得輸

达

直 到 瓦 解 也 未 肯 捨 棄

Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro

Lionel Andrés Messi Cuccittini

世三上艦未

龍心曾說自己是由颱風山竹吹來，自稱為「空間之神」，目的是拯救世界，要求鄭絕對服從，否則會遭天譴。

月上水未

會樓主笑 不上了

會比*

好熱🥵

c

火燒謝西瓜拼腎

熱到肥油漏哂出黎

屎打巴屎多

電

美斯被自己兒子刺激了:我是利物浦的 打敗你了！

梁文音:我是利物浦的 打敗你了！

係就好 貢有錢

98=我契弟

你老母=肉酸

你契弟做雞

樓主係利迷手足口病

珍

美直升機拯救登山客時遇氣流 74歲婦空中旋轉175圈幸無恙

涼文識

why me

成個禮拜唔見7巨on 知咩料

撈好挽

一定好好玩 如果係腎

25

蕉fd囝😬

仆街 做咩貼我上黎

廁神好索

多謝

我想做達哥

法國玩具有隊暴龍定唔知乜野速龍好勁 打柒湧撚

今晚要英撚
@宋智恩

睇咗咁耐台, 只有兩次覺得心痛, 第一次係達哥俾台仔撚狗, 第二次係依兩日, 睇睇下chatroom都忍唔住熄咗去, 對我黎講Undergrounddv 從來都唔係單純打機台
第一大特色係頭一個鐘講社會時事, 趣聞, 個人經歷, 價值觀
第二大特色係達哥打機夠投入, 顯露到真性情, 令觀眾都睇得投入

但依兩日我完全投入唔到, 香港大難臨頭之際, 唔明點解達哥仲可以玩得咁投入, 當冇事發生咁, 我覺得成件事好抽離, 好唔真實, 心有戚戚然, 於是無再睇落去

開台啦~開台啦~6月4號咩都冇發生過,啦~啦~啦~, underground CCTV一片歌舞昇平, 為你分享趣聞, 大家生日快樂~

.......我接受唔到, 熄咗佢

屌你老母

原來文識打機用日文名咁MK

打唔贏慘

你真係公主連結死忠黎

想第一

垃圾驚唔玩了 打左十場都輸

放棄左刷怜 要刷HARD碎準備公會戰

回 憶 這 理 想 不 夠 理 想 😔

公主連結台服代充

Gbf>>>>all

你有玩?

我有睇個單野
幫勁多人代充 然後退錢

屌你d黑石撚勁著數=.=
你黑左幾多就要課返幾多金黎贖個ac 課金d石會照比你 之前d黑石都唔會收返
買一送一 早知我都課黑石啦屌

??

HOW

退左錢?
再比錢就攞得返AC?

退錢咪即係搵人代儲買平石 幫你代儲條友事後再退錢所以先咁平
sonet會計返你個ac退過幾多錢
要你入game課返咁多

親愛的騎士

LOL未

仲玩撈

撈

逼死達哥 開心啦

唔敢

唔表態咪唔表態

電王未

變哂19龍

感動 上大陸網終於有得睇評論同彈幕了@@

so skrrrrrr

666

點解之前咁多網一齊維護？？？

唔反共了

UPDATE最新VERSION自動過濾彈幕軟件

打戈

777777

吹？

我係中國人呀HI

Hi你我唔係香港人,係中國人呀

齊撐英撚

ok GUN

瞓先

反腎

有錢齊齊搵

想打機

你台SV

DEL 9左

努力d返工

迅雷

SIVIR 撈 觸手婆?

rito技窮了

#ricardo flick

試下唔好玩撈

迪莊 迪列治勁撚到

又燈

唔知驚乜

迪比廢到 射走我幾千

傻西黎

睇見牙達咁樣我都好心痛

🎣🐟🦑🦑

鏡花水月黎

釣你老木

牙電已經被送中

好彩有BNO

我 最 好 永 遠 困 在 垃 圾 廢 紙 堆

나의 나의 나의 그대여

唔好再好似個細路咁賴住唔走喇

老鐵 扎心了

wa

1-1

瞓左乜都冇買
7點撐泡菜

死泡狗

有son
派錢咁派

有錢唔執等幾時

表左態未?

沉默+無限期收台咪即係表左

你呢?

G持拉哂反IG

釣你老母

why skt咁有錢 唔買kin要買cant

支持面B

唔好要Teddy 要Ruler

牙花

中國大陸的大媽歌舞文化隨著新移民數量的穩定上升，近年在香港遍地開花，使多區居民飽受困擾。地處新界西北的屯門公園多年來躁音不絕，是重災區中的重災區，本年四月更有一名七旬老翁於公園中觀賞大媽表演期間暴斃。而近日一段身穿黃色小背心和熱褲的大媽與一名老漢跳辣身舞的影片，又再度引起公眾對屯門公園大媽的關注。

本刊發現Youtube平台上有大量關於這位「大媽」的影片，影片全部於今年內上載，而該「大媽」的藝名為「娜娜」。記者採訪期間，娜娜並未現身，但綜合屯門公園中多名年長男士所述，該「大媽」來自中國大陸，在另一名大媽「敏敏」的檔攤中表演。「娜娜」的穿著打扮經常十分性感，低胸裝及熱褲皆為必備之物。有園內男士表示：「你給她利是，她會有回報給你，會蹲下來讓你看清楚。」

本刊走訪屯門公園的不同角落，發現穿著打扮性感妖艷，妝容浮誇的大媽隨處可見，而大媽們與在場人士貼身共舞，向觀眾討取打賞的情況更是俯拾皆是。有在場伯伯指出：「每一檔都是『氹鬼食豆腐』，都是為了打賞，否則怎麼可能無故唱歌給你們這些老伯聽。」另一位伯伯甚至直言：「這裏有上百人在此謀生，有錢的老伯會約大媽進行性交易。三個小時，每天下午三點到六點，要賺一千元很容易。難聽說一句，當性工作者都不可以賺得那麼快。」

沒有買賣，就沒有傷害。該伯伯指出：「有些人想要威風，到處認『契女』。看到別人打賞，自己也不落後於人，最終便宜了那些大媽。有老伯早天在這裹派錢，晚上到慈善機構吃十八元一頓的飯。還有人在這裹玩到家變，連棺材本都失去了。唱歌的買樓，聽歌的就要跳樓。」

對於屯門公園的亂象，區內居民早已見怪不怪。有街坊認為穿著暴露在現今開放的世代很瑣碎，而打賞則是觀眾主動提供，非受人所迫。但亦有街坊表示目睹過大媽與圍觀的男性有身體接觸，又認為大媽歌舞團如同舞女，不像是真正唱歌自娛。更有中學生質疑有人佔用公眾地方謀取私利。

事實上，本港《遊樂場地規例》及其他法例均未禁止市民以利是形式在公園內向他人作出打賞，但預先向康文署申請了表演場地的表演者，則需遵守批准信內的條款，不得派發和售賣任何商品；不得向參與人士收取入場費、募捐或接受金錢打賞，否則康文署有權收回該場地的使用權。

晚上到慈善機構吃十八元一頓的飯

反 花 撚 又 輸

@KM

屯門個D 大媽同韓國D 女團有咩分別?

冇

腎仔渣完手喊.gif

代賢人

我愛PAD 巨人合作

等天黑🦑🦑

撈未

任何人有

三千蚊現金

有冇WELL DONE版ARMIN

冇 大介仲收埋其他6星 淨係比艾倫人換
大介好波

又黎?

我地牙介想賺錢GE決心仲勁過達哥

好彩棄左 跟文識玩公主連結

PAD好9悶 睇完個趕客FES之後好難唔棄

女主先係賣點

黑C

黑衫下話

有著黑C
唔反泡了

文識第日應該係屯門睇大媽跳舞D呀叔黎

黃狗射尿

抖內叫佢show出黎先講

抖內叫佢show出黎先講
0
0
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

做得好

R霸冠軍舞王.gif

腎仔泡狗大定細

CHING講野幾好笑

馬會要細

都岩泡妹對波咁細 買細

友誼波買少少好啦==

系 買左1000

7點都未天黑

有黑C啦 @腎仔

蒙眼係咩玩法

G

呢個po有25人 你敢信

泡狗細波

WAC

見到KM

又中callg錢

女僕裝

奇怪的賢仔

文識幾時帶我地去威威

有沒人會去69

我同腎去

有冇人支持林太

有冇人支持大家姐去死

兩個69 定去69

去6969

細蚊仔先反共

IS
返大陸CALLG

牛b死了

收錢

有 1 個新回覆
Show Blocked User - KS_Sona

大陸女人的一生

0
0
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

@腎仔
廢青杯點買

跟你買仲巧

想買客

gun

情人節送花
就像清明節一樣

好彩未買

==?

支持

we lfc handleg wor==

==

u want to be lfc handleg??

GOAL

liverpool liverpool liverpool 利物浦 奪得第六屆歐聯冠軍

Crying Out Love, in the Center of the World (世界の中心で、愛をさけぶ) (2004) - Hitomi wo Tojite (瞳をとじて)

打破0負皮

爆

兩晚廿斤🦑5say

FISH 墨魚圖

牙電自私屌

圖未

炸

文音之歌

Y 針我 U米蘭狗

3點南泡女子隊

客隊CASHED

7巨要左哥撚比呀

抵啦

1230又想買客

JC做巨人第四季未

非洲狗1-1 美斯隊

重溫我利奪冠時刻

好

🖕🏼

我屌你老味呢隊巴西仔咩事

🦑🐟

屌你老味自私屌

fish

勝

電冇圖

新英

youtube la

又煙霧彈
rito俾狗屌

巨愛撈麵

玩地形

RIOT 技窮到咁
幾隻英撈埋一齊

XDD

對拖鞋爛左一半究竟著唔著落去買老麥

著
著完爛晒可以換過對

等陣無鞋行返黎點算

頂多咪爛底

唔係得光輝圍有24老麥咩=.=

on9賊仔英
偷swain大直接有5層傷害

力狗連半夜食老麥既地方都無

鎖鏈佬=黑鬼

佢食會叫我買上去比佢

唔使儲直接開都算
一偷就5層傷
招技我自己既反而要慢慢儲
分分鐘團戰大都放唔到

佢個系數咁撚高 偷死歌同斯溫=FATFAT

佢得1層我都覺得正路
5層仲痛過我on99

1:19 kvole0916: 呢D場
1:19 kvole0916: 先正常
1:20 kvole0916: 比哂D白卡佬係對面

Show Blocked User - KS_Sona

見到咁夜係老麥仲有人玩card game 真年輕

3 COUNTRY KILL?

好明顯唔係

蕉人玩3 COUNTRY KILL

殺

萬箭齊發

火殺

南蠻入侵

邊個受左傷?

25HP

涼 25度

有沒人hkbn大爆炸

有冇人狂斷線?

5個FD 3個爆 全部HKBN

PCCW又勝一仗

HKBN?

和記大勝

涼

網上爬都有贏嘅一日
咸左

想轉陳豪

好彩沒打機 同人傾緊計姐

D女比你溝曬啦

光頭仔咁串

同仔傾唔得既...

冇直接否認 即係女啦

SY=狗

D仔比你媾晒啦

岩過岩石

WELCOME HAZARD

上唔撚到網呀

259

甘刀25

準備好踢死疤狗未

銀行收幾點 有冇清知

🦑🐟🦖🦕🦂🐅🐆🦒🐊

馬會咪有得攞錢囉

去入錢

死車狗抵死啦

🦖🦕

想跳樓

G持

上呀 暴龍哥

有入錢機架嘛 傻豬黎

腎仔入幾百萬 入錢機入到出年都未得啦= =

傻豬黎 邊有人手頭上現斗斗有幾百萬現金 除左廢老 你中六合彩 馬會都係比張票你啦

黑錢

中十幾廿萬可以攞現金 幾百未試過

o殊

腎仔做大茶飯

入錢機入幾張就方便

係 做低你

來吧 我不想做人了

賢可唔可以分幾張俾我
利申 撐梨

梨有幾多個人

撐梨下場

腎好沒

岩你用

係 準備入落銀行比大家姐

咁有火機就ok

估唔到我死左都仲有人對我咁好 腎仔i love you

天地銀行 咁少錢 地府通貨膨脹好勁 唔知買唔買到粒糖呢？

燒部ps5 俾我ok?

PS1

達唔敢

wad

yin

Mkib

聽日將會有BENNY被打圖2.0

之後點砌 破吸定神威同水魔女==
無飛影邪鬼

打死benny就岩

求BENNY被打圖1.0

今日起我刀系鍠迷

右面嗰個係benny

benny一個坦兩個

KM剩係掛住影相

比利時雙狗

98訓醒未

打J未 世三

WA

C

粒

車仔呀叔.gif

變態佬 明目張膽影

利記腎仔

唔知點解港女副身材稍為有少少曲線就覺得成件事好淫蕩⋯⋯

2019

我 係 一 個 好 人

又吊= =

文識

試下出一場一齊叫

打和大家收一半咪算

我個一半去左你到

ALL IN JOR 5 HO

琉球失波紅格

靜啦= =

呀!!!!!!!!!!!!!

比文識搶左一半

好彩追返

原來不死鳥對左

比你搶左成格啦= =

下場同路ok?

5G買乜

GUN
由7ss代表發出

日日飲兩罐red bull

腎仔唔好4

德國妹上

代力人

冇你喎力B

沉

GUN文識買duck國

7巨=世越號船長

腎b

女人踢波

大家姐: 我黎

7巨狗黎

Sergio Leonel Agüero

duck國上

好彩無買

沉晒

HE IS DOG

呃我買duck國
你 dogger than me

知你搭沉船 先水鳩你 你9D

u doggest

毛賊神經病

ez🦑

電豐收

釣撚夠未

條撚準備

夠了

🐟🦑🐊🐊🐊🐊🐊🐊

行船未

🐉

無圖講經

唔敢講買乜了 7巨沉船狗

1-0 wor

有無人支持送中
到時CALL G 仲抵

帶未

好人好者驚咩俾人拉

到時100蚊 高級G

呢到冇人睇台架啦

還PO了

去哂睇波

You are timed out for 581 more seconds.

買左美

你幾時死

發大財

ching你睇下你個post topic==

比人HACK左唔計

厄瓜多爾㩒屌

美帝打藍波就叻 學人踢波

你又呃我買美

你買左點贏

咁易沉咩

有美式足球

AA智障都識玩

無人想

1 1 定啦

當我沒講過

7巨燈力

你幾時死全家

今次又豬幾多

仲有下半 定啦

7巨好沒

巨之力

定啦文識
一齊發大財

同文識生死與共

還我血汁錢

7巨世越號船長

開船嚕

完全封鎖「KS_Sona」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

喂呀

真係block至好

我只係黑仔左D姐
我無辜架

69了
達有表示未

力狗cowb

敵不過制裁

白卡隊隊長

呢D場
先正常

正常

飛你老母

sor 9 加油

準備去遊行yo女

🐓

返工不了

你夠飛走

仲有冇心水

有冇清一齊去識下黃C囡囡

今晚散嗰陣帶返屋企扑野 聽朝再準時返工
perfect

殘廁啦屌

🐎

#852
利物蒲
•
5 分鐘前
🐎
0
0
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

++

有你唔識囡囡了

D囡ok喎

5g just ask

Ok

Noted with thx

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

G持 加油💪

G持修例 加油💪

G持7巨

唱歌開party

why針

is
要死一齊死啦

好 你兩個一齊

你買咩 一齊

買你全家死

呢個文識好陌生

When you die

今天不要玩得太夜喔 明天還要上班喔

あなたはいつ死んでいますか

隻隻字都唔明 得個「死」字明

修完例就清算你

快d死

ho ball

U too

咁快cow到黃C囡囡?

撐修例

和平、理性、非暴力、非粗口

大家記得唔好做違反行為

邊個衝邊個就係鬼

我第一個打撚死你

水戶收錢 屌你老母7巨死全家

7巨幾時死

齊齊買日本

幾時死

中左唔死得唔得

批准

【即時】(14:31) 港鐵現時不停天后站，遊行人士要在炮台山站下車前往維園。

【即時】(15:49) 港鐵現時不停站，遊行人士要行路前往維園。

好沒 7巨腎狗死全家

去緊天后

Ok 唔反7巨

文識唔去

咸左

地鐵逼撚到

唔係香港

你狗黎

我雨傘過夜呀

咩站

炮台山
特登早一個站落都咁多人

今日唔出黎就真259

香港站塞左我一粒鐘

大台係邊
去支持下

撐修例大台？

唱歌大台

希望mtr生性

和平 合法 非暴力

遊行隊伍在灣仔鵝頸橋附近與警方對峙 警方鵝頸橋展示紅旗！！！

記住唔好cwb天后出
郁唔到的

我直入政總

rip

好撚熱屌你老母

黑警ON99

見到大家姐

見到賢仔

見到benny 又俾人打

1

食到囡囡未

陪囡囡行多陣就去

大台膠到沒朋友

有冇人知hku個傻西想點

聽到燥

5年前仲未俾班垃圾左膠騎劫篤灰夠咩

成班垃圾冇能力去改變 仲阻止其他人行動

成班都銀牌仔黎

年年都出黎呃政治飯食
成班義士就俾佢地割蓆篤灰
五年前望真晒香港人個腰骨啦

睇死到真係俾中共收返個陣先黎哭喪香港已死
唔會記得當年宜家點出賣義士

唔敢打 剩係想執雞

比你成功左點繼續拎住光環呃飯食呀

呃完政治飯食移埋民啦

香港人 俾啲掌聲自己 WOOO~~~~
今天我~~~寒夜裡看雪飄過~~~
散水 記得惡法通過左再黎唱歌打卡拍手仔 中共實驚到噴屎

林奠林奠林奠
下台下台下台

周末繼續搭火車返大陸吃探魚喝喜茶666牛逼死了

有冇人幫benny報牛

我係林鄭實係屋企unun腳笑鳩班港豬

嘻嘻

世界最豬閪物種:香港遊行人士

見到公海班傻豬五年都仲係咁真係

人多左
但仲衰過雨傘

正苦又然

左膠都有階段性勝利

只要惡法KEEP住有
政治飯就長食長有

香港人不如死撚左佢

撐

打返個丁

政府：遊行人數雖然很多 條例將如期周三恢復二讀辯論
ha

siu lun 4

香港人俾啲掌聲自己

聽到KIT一聲笑出黎

(笑)

係咪中左bug 返左14年

冇
14年都好過今次

本性難移

係咪生性了

等睇割蓆篤灰啦

收到風已經割緊

咁仲去唔去

睇住比人噴

湧唔爆個立法會就唔好晒心機俾人一排一排拖走啦

俾D掌聲自己

訓左無睇大合唱左今天我未

唱完散band了

伍公子>達

影都唔俾影
惡撚到

公子

Benny咩情況

1001